Bienvenido a mi primer script publicado en GitLab.

MD5: 89c07398897af9b4656e1375eecb782e


---------------------- Forma de ejecucion --------------------------

a: bash buscador.sh

b: Modificar permisos:

    1 --> chmod +x buscador.sh
    2 --> ./buscador.sh

c: Incluyendolo en /usr/local/bin

   1 --> chmod +x buscador.sh
   2 --> cp -a buscador.sh /usr/local/bin
   3 --> Reiniciamos la terminal y podremos ejecutarlo como comando.

---------------------- Instrucciones de uso --------------------------


Opcion 1:
Opcion 2:
Opcion 3:
